噴鞋防水噴霧

巴打知唔知香港邊度有呢d賣

同埋如果喺日本買咗支 海運
其實係咪都寄唔到

集運嗰邊同我講 話少量1-2支可以試
好驚昆鳩我

係catalog買過